關西滑雪一問

新手想學下SNOWBOARD....唔知關西依家邊到有得玩同 學?
因為真新手唔知應該點搵資料....有冇巴絲介紹下

My japanese friend Tomiko cleaned the living room and did some laundry this morning. His elder brother did the laundry and hung it up to dry in the sun. His younger brother is hanging out the laundry in the sun. I'll help him fold the laundry after it is dried out. They do at least two or three loads of laundry every day. They have two washing machines and one tumble dryer in the laundry room. I saw a pile of clean laundry waiting to be put away and a bundle of dirty laundry and a bag of dirty laundry waiting to be washed.

關西冇雪
完

真新手學Ski先

btw 關西天氣好似唔夠多雪

但我見個雪場都仲有開....係唔係即係仲滑到?